黑警連12歲小朋友都唔放過

依2天捉了15x人，最细12歲

細

細？

手寫輸入？